日日沙田shopping 支持香港經濟

要新紅基告狗
日日去新紅旗下商場

好多大商戶忍不到
迫佢地diu 就得

Window shopping 合法行為
係一田百貨買完野可行街
記得留收據